林鄭：我求下你地割蓆啦好嗎

大家點睇？

哦

CLS

核爆都唔割，阻膠黑警齊清算

要自由，不了

割左好耐啦，自從721之後我永遠唔會原諒黑警

好啊，呢一世都唔會原諒黑警

割佢個頭, 核爆都唔割!

暴力係要割，所以政府應先割黑警示範